Сделать RESTful API телефонного справочника c использованием фреймворка Yii2.

Описание:
API должно содержать методы для совершения всех CRUD операций, необходимых, чтобы обеспечить функциональность самого просто телефонного справочника.
Также необходимо сделать страницу для вывода информации из справочника (в самом простом виде).
Обеспечить возможность фильтрации по имени и номеру телефона.

Часть вторая (необязательная)

Если Вы хотите показать уровень владения фронтенд-технологиями, можете выполнить данную часть. Это будет большим плюсом для кандидата.

Сделать страницу вывода информации из справочника с использованием одного из современнных фреймворков (React, Angular, Vuejs).
Сделать фильтрацию по имени и номеру телефона с дебоунсингом и фильтровать сразу при вводе сиволов в поля поиска, с отображением процесса загрузки данных (лоадер).


Backend сделан на Yii 2, команды для запуска

- composer install
- php yii migrate/up

http://127.0.0.1:8081

Api: http://127.0.0.1:8081/api/phonebooks

Frontend: http://127.0.0.1:8080

Запуск контейнеров и проекта
 - docker-compose up --build -d
 - docker-compose exec frontend-nodejs yarn install
 - docker-compose exec frontend-nodejs yarn build